
                      pacific rim me parece una gran pelicula. gran argumento, gran guion y sobre todo idris elba para mi esta genial. un tipo serio que no deja que nadie le pisotee y le diga lo que tiene que hacer pero cuando hay que ponerse duro se mete en el jaeger suponiendo un empeoramiento en su salud.
tambien lo que me ha gustado de esta pelicula es la gran BSO compuesta por 
Djawadi, Ramin, no lo conozco bien no he visto ninguna de sus peliculas anteriores pero en esta pelicula hace una bso expectacular. mi escena favorita(perdon si hay algun spoiler) 